今朝見到有架車想衝紅燈

過馬路個陣見到有架車想衝紅燈
半個車頭都突咗出黎
有個廢中即時拎部電話出黎影住架車
係到做哂手勢話信唔信我影你相咁
好威咁走住黎屌
之後下個路口個廢中就衝紅燈過馬路

死屍

衝燈師

紅燈師

想撞你

想衝定仔紅燈

觀塘?

交通師

我見到印仔都想衝紅燈

因為想撞死你條仆街

撞我唔死的

咁要試過先知

仲依為廢老衝紅燈死左

試過了
我無事
個司機入咗icu

自殺師

馬路師

碰瓷師

你就係嗰個廢中